[龍人相輕]曼城球迷吹水區 49

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

天靈靈地靈靈 廢龍速速現形

呢到呀

新人留名

支持大炒阿妓

真鏝報導

到了

真鏝報到

廢龍再唔上水下個post就叫 曼城龍門召喚區 50

廢龍呢

曼城自由龍

上水先

標題應該叫鏝迷玩具廢龍

召喚廢龍

佢再唔出現會發生咩事

標題咩意思？

起佢底

報道先

我都想知

hi i am here, i am not fake man

真鏝留名

一路溫書一路睇

唔專心睇 假鏝

考試死左 波都冇得睇

阿奴到域 雲go矣

阿古路

個獎幾靚

阿妓班人被逼列隊歡迎阿路

阿路都有今日

阿路自己一個企係影相有啲尷尬

個標題有咩意思

開波

有冇快LINK 岩岩吹雞開波

未開波

費奴

真係咁難明？

啊路

牙路

射到咁

咁窄仲近柱

回塘了

新人新po留名

爭啲

點解你地貢快

阿路

大家報個時
0345

0215

0240...

你最撚快 依加先3:40

留名
等睇迪布尼入波

比lin喇

22:20

10:21

心口個紅章係咩嚟？

上次講過啦

360直播

比人猜返黎踢

輸左3球未

紀念一戰

哥帥黃絲

比人屌打

大夫果邊係咁比人中出

唔多對路

隊波比人格食格

呢場輸左買山狗

好似跑慢左好多

愛情的力量 呀路上牙

比阿狗禁屌..

爺爺教訓哥狗

個31號免簽踢完獲加又踢牙路
肯比牌未牙

廢奴

屌你老母 阿狗咁撚攻得既

哥daddy屌到雲爺爺骨灰喺個口噴出黎都得 睇住黎

廢奴出事
成隊波都仆街

開場姐 唔使急

丁力

丁力 差小小

...

真鏝

琴力

丁力差d

丁力件垃圾

反丁黨可以進場

屌

敗家寧

感應到反丁專家準備上水

丁力條仆街

成場打兩次反擊
兩次阿狗都差d輸

DLLM丁力

丁力已經搏盡都係差dd

今場真係似會輸

準備耶穌救世

d反丁狗盲反

阿唔想俾我地猜

我衣家先睇到丁力

哥狗係黃絲

再輸一次0-2

俄佬台慢到

收皮

丁力中鋒阿路打翼

大聲d!榜首係邊個？

呢場曼城好撚慢

咁要靠你了

慢城呀嘛

認真 我話贏就一定贏 信我 我未來人

士氣

好有曼城之前d味道

柏帥晚味道

有冇比數，我借5球財仔買波膽

要攻多啲左路

山狗

阿狗5後

喺 我有吩咐落

之前既曼城慢得黎仲入唔到禁區仲要無咩遠射

丁好有自信

屌你唔訓

山9似傷bo

kdb

1-0

Ken

唔訓

CLS KDB

Kdb真係第一攻中

做乜笑佢

唔瞓

真係kdb入波

唔訓!!!!!!!!!!!!!!

Kdb

點解你地快咁多既

大家信我未 同埋今晚呀路有波入

會唔會太勁

KDB

波追人改名

原來Cech掂到都入

叫牙股露

Kdb呢啲左右開弓好撚屈

曼城今年真心勁

唔訓😁😁

廢龍竟然有睇波

One two輕鬆入

同你一樣速度

KDB!!

改名未

照屌

改你老母咩 完場啦咩 仲有我都冇話好

佢扮睇

講得出做得到今次

又走數

收爺啦半場實唔見人

而家係世三 尊重小小唔該

哥師好激動

Sky Sports Main Event HD | acestream://1ac0a7bad07c4e0159cbf5115ec7a0b0f69d2f44
Sky Sports Main Event HD | acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb
Sky Sports Premier League HD | acestream://bb5711b3f7ab00bdcf5702ca69b9a178d81c7f51
Sky Sports Premier League HD | acestream://92376ea16e80c90f2727c49e05fc5e4b75eae3e9
MATCH! FUTBOL 1 HD RU | acestream://874dcbd1c0128274d40d0f503c9a0529b663e997

kdb 世界第一

非鏝唔好搞事thx

廢奴醒未

真係當今歐洲最強球隊

頭先one two係f25助攻

喂 曼城留完力未？

廢奴都有人反

其實果下回得都差

oasis

見佢好撚攰 屌醒佢

有冇sop link

腥又扭上腦

第一下應該出

攰都唔比

大夫果邊好得人驚

sane +1 goal

要反腥了

守又唔夠人多
攻又唔夠人多
搞咩

OASIS ！

屌你老母

我講左矛人理

今場要靠腥玩死比歴連

大夫比佢玩就有

大夫岩岩先爆左段

其實bellerin幾廢 認真

比歷連咁嘅質素玩賓周算罷啦

得個快字，但佢同臭燒疊瓦會玩死大夫

防守都唔係太穩

CWA

牙青又走數

walker真係今季最佳收購

哥帥又贏

神龍先係

廢龍同獲加依兩個真係救返鏝城

熱狗又輸

本來以為係補返英人位

kdb 同上場拿坡里差咁遠既

不過比連登嗰個毀左容

揀波踢好正常

一定係琴日冇屌女

摩納哥過黎果啲真係吾好提

上場太夜，要訓教

黎到曼城正氣左

冇熱狗嗰陣咁西

有好隊友唔洗咁茅

仲話我地拆佢骨 係呀 豬頭骨呀嘛

大夫摸J個樣好似好爽

摩納哥過黎個班都係厄飯食

幫佢地清瘀血

feel到牙路踢緊開心足球

大夫爆春袋？

收嗲啦死基佬

高基連做乜鳩

牙路30分鐘已經散步

攻錯邊

哩段時間靜左

佢入硬ball =.=

牙路個精神面貌好好
唔洗再為破紀錄咁大壓力

Club legend

認錯方向可能

你咁都唔迫佢 得個望

非鏝出曬去

一月幫佢地清埋法賓奴呢個25瘀血

之前唔記得清mbappe呢個垃圾

丁力 NO GO

牙路慢過豬油包

遠柱空哂

送錢比摩納哥咪買件水貨扮下野囉

清晒班瘀血摩納哥贏6:0

踢過摩納哥黎講真係得YAYA係有料

legend 黎
比下面

講真 摩納哥放出黎果d 人真係
巴卡約高 b 華 mendy

無可否認，曼城真係一個大慈善家

丁力痴撚線

屌你丁力

屌你丁力做乜尻

反丁黨進場

我地丁力

丁力真心on9

笑死

丁力做乜撚野

反丁贏了..

Sane偷笑

哥狗嬲嬲地

哥狗嬲撚到

生性未

吉清

傳邊阿

哥狗返更衣室往死裡打

又一次黃金機會

入一萬球都補唔返哩條數

反丁又贏一場

呢場唔反丁唔係人啦

Sane收左步先傳

迪布尼勁到痴線
丁力廢到痴線

似踢假波

英磅😂😂😂😂😂😂😂

今場唔迷丁了
驚比人打死

點解傳過咁撚多次
都可以柒到咁

又係丁力

自從門前唔入之後,
丁力唔見左

腥連屌都廢事

丁力今日做笑匠

可能佢預腥會再衝

萬屌都成材

丁力果下以為自己唔訓呀? 傳曲線

搶左好多波喎

腥狗邊有咁快

咁好笑 我唔反丁了

係連屌丁力都廢事

講緊廢事屌丁力

哥場半場一定大大力屌佢屎眼

2打1去到禁區頂仲衝乜鳩

我淨係知丁力傳果下我笑撚左出黎

腥個下應該就是訓落去鏟都未必追到粒波

好撚心痛

浪費左唔訓個靚傳

丁力好波

真係笑撚死人 比丁力條撚屌 失撚左幾粒

係 望到腥個樣 心入面應該笑撚左

阿甲專家又贏

把握好少少3比0啦

我同腥個反應一樣

你仆街了

通常上半場屌到丁力飛起， 下半場丁力就會入返兩粒

Me2

廢奴、丁力、阿路 點解會入到一球

收皮啦唔係鏝入黎吠

迪世三

屌你施華做乜鳩

死開啲啦

好似今季試過唔止一次

施華出波

百屌成材

迪世二啦

非鏝唔好搞事啦屌

山狗條賤種

佢唔過黎鏝真係賤

Tap in球王今日失晒威

腥又唔撚傳屌

入黎討論無任歡迎 但搞事既唔該死番出去

牙路右邊都唔傳
屌腥狗老豆

我有得掂下波未

佢搶左之後快好多

今場失分我第一個屌死丁力

奧燒柒撚到

你最好成場咪撚掂波啦

真。。。不如呀路換耶穌

你無野呃下人工就得

下半場換耶蘇啦屌

雖然呀路應該入波

阿路就黎做埋閘

4個圍山狗

靜啦

阿狗攻都未撚攻過 好難想像到會失分

上季啊路都成日唔傳比佢 報仇

牙路比丁力搞到無心機跑。。。

咪燈啦吉清

walker捉到路

話說阿狗條法甲水貨去左邊

頭先開場好多人話會輸 失蹤曬

同條女講睇波唔覆佢住
佢嬲撚左我

2和b都跑唔贏

牙路慢撚到

唔要都罷啦

黑猩猩跑得好快架

同兩件摩納哥水貨一齊消失左。。。

牙路真係慢過豬油

真

你條垃圾

唔燈 你見我越捧史達寧 史達寧就越勁你就知(唔計今場)

反牙路既睇路

same as me

我地施華都俾人圍啦

佢唔入波我切柒

射龜

好

廢龍

入完波之後當笑片睇 連射龜都有

呢啲女等到你結婚之後，波都唔撚俾你睇

神龍

廢龍救得靚

哥斯尼好路數

廢龍👍🏻

上半場好應該2:0

阿狗邊個咁on9射自己友

應3:0

真心勁，有後眼咁

球場上廢龍咁勁點解連登個廢龍咁垃圾

算啦
完場真係失分先再屌丁力啦

Yes

咁搞遲早比人反cup

on9

其實對面可以一球搞掂我地

下半場繼續迷腥 哥帥唔該爆鳩丁力菊花 呀路快d記得美斯b幫你打氣

下半場唔該出耶蘇

屌你老味

你仲敢串 真係唔怕死

今場真係喜劇咁撚樣睇

17號黑鬼幾勁
不如買佢

今場如果失分，丁力真係會比人斬死

你就好，球員同user都一樣係Keyboard fighter

鏝城公關黑文

做咩笑我法國隊友fd子

換走佢咪唔洗屌

失分戰犯一定係水塘

我地法國人要團結<3

我屌你啦
遲啲四月復出瘋狂入波助攻牙

上季劇本,踢得好地地結果一野比人收皮

牙路著返evospeed啦屌

哥佬應該喺更衣室小緊佢

插緊屎眼了

丁力出返黎應該會醒神

含緊懶了

今場walker真係打得好好, 幫輕左石頭唔少
石頭比山狗撚到好辛苦

我睇到球2打1
比成咁真係屌咗聲

我見到你球傳中直接上看台都屌左出聲

我覺得石頭完封山狗WO...

山狗對住史東斯一次都過唔到...史東斯輕鬆到

石頭其實踢得唔錯

平時石頭邊有咁辛苦

Cwa 幾時先肯生性

你講緊BWA?

石頭今季都唔差

石頭未有隊長果種強悍
雖然守到山狗但係山狗完全唔驚佢

隊長全盛真係會守到人地驚波
石頭未有果種靈氣

隊長傷到幾時??

係 完全唔知佢想點

佢準備去基羅納重新做人架啦

哥帥

多謝山狗依個25

25b

12m

屌完屎忽勁左
留名廢鋒表演

aguero

2:0

丁力好憎b華喎
唔去入波去搏12碼

反丁

黑咗球12碼添

睇到我威力未

係唔係夢遺??

丁力又搏到🤤

牙路勁撚到

中柱入

邊有黑，成件訓落丁力度

仲有無人敢話我燈

條link死左 有冇人有link

笑左

撐邊個邊個入

差D炒撚埋

牙路差啲炒

中內柱入，勁到

駛唔駛射得咁險

計好晒角度啦懵能

會然辣殺

我ipad睇

會然最高汁

So true

又自言自語

牙路係物理專家 計晒風向入射角咁入 支持

我知你頭先有見到

HI .

臭燒去咩獌呀
追黎頂b華啦

黑哨鏝

有冇手足有線上link

真新人

系

.

Google search cr7 live

山狗發脾氣

施華

佢吾過黎預左啦

唔怪得哥 死都唔放丁力換山9啦

今日d出波好似高拉

見到獌話鳩我地黑哨真係好過癮

屌你又打廢龍

屌你老母打交呀?

點黑？

比牌喇

哥狗啲戰術要求好高

推廢龍入去

下一球sane please

又比人撞

夠佢地以前黑咩4424

山狗抵踢

好惡

廢龍成日比人恰

人地出法甲野
我地出未

太勁，啲人唔底得

廢龍爬返起身個樣好慘豬

夠膳打4後衛主攻

寫唔入就撞入

係都出耶蘇

49000係低質D

C華廢左好多

阿狗都無話黑
佢地爭住屌

我地出夠兩個 叫隻黑文死出黎

今季印左佢

撐住柺杖踢

點撚樣黑？咁樣成件撞埋黎唔吹得？

文員迪kol黎

想印sana

隻拿卡茅到

廢龍又比人踼

出黎一陣就黃 茅狗

廢龍又硬食一野

拉住個光頭 笑左

轉名喇

阿記識打美式足球

法甲野茅到

搞咁多野，自已贏車再講啦

唔訓D腳法

大夫

山狗返自己半場都比三個圍

我都覺

隊波默契好好

丁力發咩嬲

收皮啦丁力學人嬲

比咁慢，走喇

屌你啦你有得出未

「死啦你！唔好話黎曼城啊! 」

千呼萬喚🤙🏿😎

耶蘇

好似好唔開心咁

嬲自己跑太快

SJS 爆佢老未閪

ref俾咗舊咩啊Kun?
黑色一舊?

輸返球

尿袋咁

gg

hea到 揸輸

文迪又上腦

廢龍依球又救唔到

大夫果邊唔係好掂

唉屌

準備反輸

始終唔喺正宗閘

屌 隊波開始上腦 買定反cup

好快輸第2球

大細

文迪條on9又on9

反cup的節奏。。

3:1佢老母

唔知好哥狗戰術定點
成日企中間 搞到佢果邊成日好多空位

stones

石頭知戴夫唔夠快自己去訓埋

守到完場啦好嗎

唔訓好屈

兩閘會不斷插上 佢戰術特色黎

其實大夫知唔知自己打緊閘

戰術問題 文迪好多時2打1算係咁

劇本了

文迪追住個波走

大夫推上，文迪要補

耶狗咁都唔入

咁都救到

擺到明哥帥落ORDER...

cech

Easy chance唔入之後反cup

斷連勝了

依d波禁地波本身穩陣 點知cech落定地先

耶狗唔fit sor

佢勁過古圖斯

角度咁窄，九成九都近柱啦

懷念牙路未
牙路頭先果球入硬

近柱有人護空門

奧燒又瀟灑波

唔訓無力跑

半場扑左老婆

山狗細細粒 搶點食撚住walker個位

甘大隻都細粒？

石頭推波推上腦

蠻常碧基

生得矮囉屌 咁攞高波生得矮實冇咁著數

失分味濃

你巴塞丁力

耶穌

慢慢唔使同佢急，搓散先攻都未遲

施華無越位？

舉手喇舉手喇

要睇重播先知cwa有冇offside

又黑

我信主了

。

黑哨

越左位

仆街對阿狗都黑

好似越左 對面成隊都以為吹左？

今季好撚黑

黑哨呀屌

潛定水先

黑哨 又比人搵位入

阿狗成條防線呆左

黑完12碼黑越位，不如直接頒個冠軍比曼城算啦

黑撚到...

今場真係好撚黑

好撚黑呢場

潛水算啦
好黑

班獌又有野講啦

耶狗要靠黑哨先入到波

真係有少少明顯

是但啦與求拎D錢俾人當水魚不如直接俾球證實實在在有回報仲爽

岩呀

老婆,你做多左喇

黑撚到咁係我就潛水了

真係黑左d wo大佬

我走先

iwobi呢個垃圾到底有咩用

c華自已都呆左

想光明正大D羸

希望等陣49000都黑
大家打和

山狗屌你老母

有錢黑得起 吹咩

躝啦

光明正大贏撚到咩

死開啦

Y牙手足

CAN YOU FEEL?

德甲有video assist 反而英超無

屌垃圾扮我鏝入黎引戰

留名黑完都書豬

各位手足有咩事都唔好出公海了

你老母都比我屌到黑晒

唔黑, 分分鐘1:1悶和
老閪都黑啦

12碼唔係黑啦
不過offside真係黑撚左

係到互含好了

你縛住自己先

收到

12碼 就4/6波 第3粒就0/10波 幫唔落了大家潛水

知唔知咩叫悶和呀柒頭

好彩一間車獌大戰 等多陣冇我地事架啦

可能係爺爺比錢黑
咁先有野賴

你老母畀我屌緊

風頭火勢牙

唔係鏝死返出去啦屌你老母

同牙路講啦

不斷有狗爆閘 大家打定針

黑撚左就認啦 黑到咁

龜縮返自己狗竇算罷啦

係黑哨我地認
咪撚再爆閘啦on9

呢度得agger路會出去咬人咋嘛

你鎖鳩自己先啦

不嬲唔會唔認 係d契弟鐘意老屈我地

成班on9入黎扮鏝

天滅雲爺爺

唔怪得史達寧唔入果球單刀 原來知道我地已經買通球證會黑阿狗 所以唔忍心

慈善球王

唔想虐老

黑咪黑囉 有咩所謂

準備最入史達寧時間

屌 我係香港鏝fans Club 估2:1等拎禮物 而家黑撚左我

進入

躝未呀屎忽鬼

有冇上過去睇波

本來5：1

人長期不在香港

識咁諗自己老母就孝順啦

又一有錢人弓

躝乜撚姐 我一向唔理狗唔狗竇係po就入

老老柒柒cwa都以為自己offside 比到腳都企左係度一陣 見冇吹先再攻 阿狗班友又企哂係度

意識問題

去過

死撚開啦威啦你

唔好理佢啦

死阿狗

Show Blocked User - 東方的荼蘼花

依場阿狗唔抵
唔係我地黑佢地都有機會和

我捧開贏果隊 阿狗不了

十二碼個下唔算黑掛

特登入黎吠你肉唔肉酸呀

起你底都知你阿狗啦

覺唔覺自己好肉酸

水貨B施華出了

比人入左一球之後都唔知踢緊乜鳩

拎3分都冇乜感覺

3分已袋 理撚得你

2:1果陣佢地攻得好勁

小躝未呀屌你老母

屌你老母收皮啦

呢個都躝啦

好多人爆閘

無聊睇下其他狗竇，發覺最嬲既唔係阿迷而係獌迷

今日d傳波做乜鳩
幾次2打1都傳到on99咁

垃圾時間出垃圾好正路

算啦黑哨預左

依下唔訓竟然比唔穿

kdb 冇力 平時呢d 波食硬

班垃圾不嬲一時唔偷雞就做保長架啦

迪布尼差D

佢60-70分鐘都企左係度
放過佢喇

佢地以前都4424多啦
嬲咩呀佢地

阿本來就冇打算贏，係獌想我地失分

班撚樣就算啦
阿狗先有資格屌我地黑

唔訓攰了

落後緊緊係咁嬲

一陣可以大叫我十年車迷

Agree

水貨出場個樣幾威水

再唔休息真係收皮

之後仲要係國際賽期

黑到癲

國際賽打friendly可以hea下

哥狗唔換佢冇計

11月就打快車咁打

Motm

主動申請做後備

根叔

我地9號係咪賣走左定借？

準備做十年車迷

奧燒做乜拎牌

兩隊都憎
最好有人死

你先

痴線咒人死

咪撚剷傷根叔呀

希望馬迪同世3斷腳

阿狗6張黃牌

斷腳算啦，今場黑哨左唔好咒人死了

唉 又有排俾人抽
寧願冇黑到

我都係兩隊都憎
但睇分既話
49000無分落袋係最好既情況
等下面狗咬狗

垃圾 唔夠人踢踢人

一季總有一兩場架喇

大夫咩事

講真我地咪算少

大夫好似傷左？

唔小心黑尻左
總好過以前有人當飯食

求其啦 巴狗d陳年舊數咪又喺成日比人摷黎講 haters要入你就永遠都有位入

唔係傷啊 快車黎啦

大夫又要睇大夫

今場打得差撚到笑
丁力今場真係motm

講真黑哨就黑哨
無得唔認
但獌狗真係無資格抽

場波有d之前對熱比人黑個場 今場黑到屎咁 潛先

介紹翻
完場播既歌

屌
一早就要換丁朗同kdb
成個下半場踢埋啲西波
成日傳失

今場反完雲又要繼續迷雲了
永續雲加

睇返12碼果球其實無黑到 KICK到腳 但係OFFSIDE果下真係好離譜

唔係丁力一早3:0左
就算黑左球都無咩人講
最撚衰丁力

淨係offside呢下都夠晒on9
越撚到我老母都識睇

下個post名道歉喇

唉 fans club份禮物 黑哨

下場ota係咪黃左唔出得
話時話隊長又去撚左邊

係有d難spin

1月開始就唔見左架啦

喂喂喂企開D啦屌你老母
疤狗D黑哨有得同曼城比?

明黑尻你
手足走先呢度我頂住

痴線出面成堆雜種假鏝搞事

唔好咁介懷啦

講真唔係西波一早贏到4球
洗咩越位入波

咪搞事喇

死拜狗搞事

做球迷姐道乜歉丫

大家疏散啦

無所謂啦，車獌一開波我地就wfc

啱牙屌
快啲推爆哩個post開過個新post道歉啦

上連登上到要道歉?咪on9啦

道你老母咩

下場對李城傷愈復出啦

跟住又傷出

道條撚咩上科林上到要道歉

同班獌狗道歉牙要

岩聽 足球係咁嫁啦 大家都黑嫁啦 道歉比人笑

唔係丁力最多咪2:0 球12碼你有得入?

講下姐屌
咁認真

獌狗死晒全家都入我地數架啦
洗鬼同佢地道歉

唔係丁力條仆街場早就完撚左 跟住就黑撚到仆街咁贏

黑哨唔好出公海串柒柒就得啦，咪由佢地講囉
反正黑得一場總有一日要還

然波緊係慶祝 撚鳩班獌

手足們block左隻搞事狗算啦

哩句真

如果獌狗輸波我一定出去串77

等陣大戰冇人理架啦 不過都黑鳩左靜d唔出去

癲完好番屋企啦你

淨間獌狗比車仔破大巴，無狗會記得黑哨越位架啦

摩二季無得串啦 今年英超我地DADDY玩哂 上年小三冠 今年大四喜

屌你咪呀

吉清唔好出去啦

lm等間睇獌黑

緊急召喚水塘 吉清 祖赫特
唔好出公海ok?

G持

驚閪咩, d獌狗係咪都咬我地架啦
最多我以後唔咬阿狗

痴線點解唔出

不嬲真黑就唔上水

難得牙青唔起連登
大家唔好出去公海搞事影響鏝迷質素

而家係成班雜種係出面扮我鏝球迷搞緊事 根本阻唔到 千奇唔好入去澄清 冇人會理你 仲會撚埋你一份

岩牙
黑哨不嬲認

曼城需要盡快疏散

唔似某隊以前黑左好多年都唔認

黑完認左就算
無謂咁上心
除非比人爆閘先還拖

車路士臨時球迷吹水區

當年比熱狗黑公海都冇咁熱鬧

狗性消失左

轟仔生生性性和左佢

黑左係要認 不過同出唔出公海無咩關係

咪再講 又比人cap出公海清算 水塘個post已經比人拎返出黎講

當年得我地屌鬼之嘛
班人邊會理

因為我地今年冠軍大熱
預左比人講架啦
事實係黑左, 可以點?

和波好d定轟贏？

冇講錯過
最嬲真係班賤種獌

因為我地係鏝 鄰居垃圾獌見我地有咩黑啊輸啊實出黎 而家仲要落後緊

咁你地出, 我喺公海好多仇家

樹大招風 領頭馬永遠最人多討厭

最好贏埋

東方的荼蘼花隻狗仔呢

to獌狗:3分已袋點撚樣

你得閑撚下呢啲真狗仔好過啦，成日搞鳩我

屌你
佢難得走左
你咪引佢出番黎啦

一星期一次鏝迷大和解

你真係次次自動送上門 係咪有鋪癮

仲有人話未見過曼城比人黑
我心諗
睇下前幾季曼城對熱狗啦

佢講緊邊場?

不過我鏝好少係黑哨得益者
手足們都有啲不知所措

比獌黑左好撚多場

TO 曼狗

屎忽痕

茅夫

真係唔明屌我做乜 你睇番我啲留言 邊句野係講錯左
阿狗唔黑咩 唔黑今年歐霸都冇得踢啦

Kevin de Bruyne: "Maybe we got the benefit from ref but the penalty was the second one of its type in the game. He had to give a penalty."

希望到時對獌再黑埋佢地

自己捧邊隊都唔敢認既狗

Show Blocked User - 東方的荼蘼花 躝啦

屌你柒撚到

邊有人屌你 撚下狗仔姐

祖狗好波
又撚狗

辛苦哂又google又盛 上個網咁認真

等陣又比人Cap架啦你

丁力絕殺之後紅埋 咁都唔記得

我中意同狗仔玩

屌你做男人做到咁撚肉酸
真係好撚好笑

可能想皈依我鏝

祖狗真係考古學家黎

驚閪咩, 黑左邊隊我地都認
但黑獌狗既話我唔認不突止仲要慶祝

你覺得你撚緊咪係囉 講句野上哂火 失敬

GOOGLE有幾辛苦呀 你入黎回幾個POST仲辛苦啦

應我未牙清

是唔是想皈依我鏝

當時靴南迪斯在接球前，拉菲爾的射門的一瞬間，靴南迪斯是處於越位位置的，不過，在接受天空體育採訪時，小豌豆卻幾乎沒有感到任何問題：「我們不在乎，我們贏了，我們取得了3分，那就是我們唯一想到的事情，也許對於有些人來說那非常有爭議，對於其他人來說則不是，對我們來說，我們贏下了3分，你很難在史丹福橋全取3分，我們非常幸運，我們很高興。」

當被問到他是否懷疑自己越位，因為他在入球後幾乎馬上轉頭看旁證的旗子，但這位墨西哥人解釋說：「也許吧，我認為那是一種習慣，我總是要看旁證，那真的是一場很難的比賽，因為在上半場末段，他們大舉壓上，但我們很幸運地攻入了最後一球，每次我們上陣都是為了3分，每場英超比賽都很難，因此我們很高興全取3分。」

TO MON POST 49000

本身D阿狗都正路比人黑左嬲係正常
點知柒撚到唔敢話自己係阿狗

佢地開左波唔mon了
等陣獌狗車狗是但一邊輸波出去抽水有無人join

唔比玩資格論架

最肉酸係入黎扮中立係到屌

學我比人bin果時認左佢咪得 死都唔認 好柒

嬲撚咩 睇波係娛樂 輸贏黑哨一路都有 嬲既先係on9

REMIND返佢地姐 學佢地話齋三分已袋理撚得你

好想獌狗失分+見到我地黑哨贏波
等佢地感受下之前英超隊有幾慘

我唔慣做人咁偏頗 我講既係事實行先

咪撚係度扮大方啦 好撚肉酸呀 你係度大方有閪屎用咩 有人識你咩?

淨係諗都扯扯地

痴線 你屌飽佢啦咁 我睇我轟先 係咁

走就走啦屌你老母

實激撚到爆血管

佢地以前都係咁啦講真

之後又係公海叫春呀乜乜柒柒咁

阿狗有你呢D球迷真係

獌黎料

莫拉達衫都爛埋

係咁閪大方學乜撚野人攞尾彩呀 縮返去你老母個臭化閪度啦

明明班阿都好理性

最好就咁, 佢地有佢地叫
我地有我地領先幾分

樹大有枯枝

哩句岩聽

阿狗都知自己技不如人, 係嬲黑哨姐
點似依隻賤種唔認輸

撚羊又斬d咁既波

咪撚理殘種喇

MORATA勁定LUKAKO勁?

Daddy無泊巴士

大夫係咪傷左?

訓先

訓先 各位手足睇路

說好的fifa甚麼時候開踢

巴卡約高 又一件摩納哥水貨

法甲野

聽晚9點後應該ok

呢到有件

摩納哥真係奸商黎

波圖之後又一奸商

我遲早去消委會告佢

得麥包皮係堅野, 其他唔係文員就山寨王

屌曬你地老母喇

摩納哥 幫你高價清左兩件瘀血，送返個法賓奴好喎

依件都似水貨

Bakayoko個頭搞咩

學普巴

@B

@B enjaminMendy22

@B arnardo Silva

場波好有打架既感覺

想睇斷腳

分離果隻

理撚得佢打唔打
總之獌失分就Happy

好學唔學，學agger路把口。。

前排巴士斷腳咁呢?

屌你竟然仲上緊水喎

等間又比人jer擊

不祥人, 一睇波就黑哨

法比+c真係眼神防守

我英超最憎呢兩隊

希望可以斷足哂44隻腳

公海比條傻閪cap圖
但係九唔撚搭八

我都係
最憎獌>車>熱

諗諗下要斷晒88隻腳先得

黑左阿仙奴關軌獌咩事

斷埋中間果肢啦

咁狼死

普遍曼城人都係咁

獌>猁>車>熱

我軌>獌>李屍特城

獌>熱>>>>>>>>猁阿軌
我反而對猁阿軌冇咩感覺

不過果d愛狗新狗般尼狗都最好降埋班啦

新特蘭一世唔好上返黎

呢隊淨係憎華dee

屌你愛狗害我輸唔少

agger 正賤種狗

憎車係因為老鼠同摩狗
同埋車迷好撚鳩屎, 之前試過屌9我地金錢足球

獌>車>利=馬體會以外所有西甲隊
其他無咩感覺

咪由佢地屌
不嬲球迷都係咁
正如獌會屌人4424之嘛

屌你反埋我鏝b隊

我淨係憎獌
我成日都話
隊隊都可以贏曼城 淨係唔可以比曼聯贏
隊隊都可以贏英超 淨係唔可以比曼聯贏
因為以前4424真係好可恥

不過今晚我係十年車迷

真心佢地屌鏝金錢足球同我地屌psg金錢足球一樣咁on9

啱牙青

講真西甲好多隊都賤種黎 加埋班FANS

得你屌咋嘛

又想比人圍?

佢迷鈀

eg?

簡單d講
我地有錢過佢地咪覺得我地金錢足球囉
即係賤種獌依家唔黑鳩人
我地黑鳩人之後佢地咪屌我地黑囉
不過我角度黎講軌鐘意屌咪屌
淨係獌屌我地黑哨唔撚得

得兩隊爭嘅聯賽有乜好睇，係得早幾年馬體會勁果年就有嘅意欲睇下

一場姐
少少野係度嘈

今年華倫
有睇頭

大家應該都知我係華倫十年fans

雜種狗

般尼茅夫果場都係啦
成個公海屌得最大力咪佢地囉
唔講以為黑鳩佢地
今場黑鳩阿狗真係班賤種獌仲嬲過班阿

同我諗法一樣
淨係唔可以比獌屌
因為佢地最撚無資格

一時唔偷雞就做保長真係好撚on9

梗係啦
隨時又拋離啦

On9
果場理性足球分析條友出埋片解釋係合理判決
條友係獌黎

一晚一post好耐無試過咁熱鬧

如無意外都會領先7分

其實想問好耐, 個標題點解

西甲狗無一個係無辜

推爆佢
唔想知

般矛根本無問題

新POST 咪撚道歉呀 如果唔係比人笑一世

就算有都唔會關賤種獌事
扣埋6分都領先佢地

摩二季好威威架...一定泊大巴泊到拎冠軍

岩牙 所以咪覺得好撚好笑
見到班獌嬲嬲豬真係

推埋佢 我開post 開完就訓

新post名:不祥人廢龍

上左水照jer

不了
垃圾阿古路is better

屌你咪燈

屌你老母唔好咁

你差d表演國技牙
12m攞到咁撚盡

新post名梗係叫文迪回歸

對面check咁勁, 唔盡d點入

？

Hi水貨

你個撚樣冇信心射咪撚射啦

文員迪 hi

睇咗車仔場波15分鐘訓著咗

下半場準備開波

獌狗d波又悶又多黑鬼
真心我寧願睇下意甲

ching ho ball

見到卡巴尼路，佢有無出過場?